示威遊行新玩法

又進化了😱
每星期吹雞入元朗（或上環、尖咀、任何地點）
無起點、無終點、無目的，乜都無做過
但警隊全日高度戒備

谷爆班狗

真

係

一早應該咁

今日大家當元朗開心下囉
不忘五大訴求

幾時可以一日玩幾區
防不勝防

大部份人街坊裝， 點拉
#to

啲狗谷咗成個半月都射唔出

笑死班防暴熱撚死

十八區旅行

乜都無做過

志在撚狗

有目的

up

講左 你理得我出唔出姐

冇人黑衫

係政府軍

諗起都攰
不過有十皮野ot
藍衫都年薪過百萬

市民出定唔出都可以撚到狗，正

咩都有

唔洗送頭但係比到最大壓力

旺角鳩嗚團

個個禮拜玩光復 撚鳩班鄉下佬

冇人示威呀，入去買老婆餅咋

需要一個新口號講警黑合作

認識香港之旅

聽香討啲人話會拎齊雞尾酒轉戰西環

林鄭龜縮 咩都唔關佢事 不如搵王志民傾算啦

其實無分別
人數決定一切

少人既著咩都拉
多人既全full gear都唔敢埋黎

啱 直到有交代

但勿忘初衷
政府仲未回應五大訴求

Push

新界東 未去過呀我去食下野都好

好拎好搵。

仲可以幫元朗減少廢氣

OT？TO喳嘛

但係一定要夾唔中做返啲嘢

如果唔係 隨時變鳩嗚

一定熱到出疹

推

行街就行街啦 示咩威

AI再次進化

圍村人其實好怕噪音, 你地得太大聲佢地會唔開心

今日元朗不嬲都冇集會遊行示威
拉你老母

光復香港 時代革命

咁玩先係真正 be water

同民眾鬥後果

基本上大家都知，唔中林鄭計就贏

幫警犬賺ot大行動

今日冇人示威

小心中聯辦旗下所派嘅黑社會/大陸人著黑色衫襲擊途人/村民

今日咁熱 中午入元朗前白色背衫短裙都熱到hihi （後來返屋企換翻衫出黎玩） d防暴成套好似冬天裝加咁多嘢墜住 唔知會唔會中暑呢

壓力測試
寫program都要啦

不過咁玩好消耗體力金錢，過左暑假好難玩，要速戰速決

大不了仲可以唔出現

條大馬路好短 大家可以瘋狂兜圈行下街

可以帶啲狗仔出黎曬下太陽

收皮啦三毛，block

撚狗 撚爆佢

唔緊啦依家做到就得

我無野講

入去但唔消費

份糧包左架

又熱又曬full gear

我無嘢講

幾萬人係村外面一齊屌人地老母 諗起都壯觀

咁的確係be water 但始終人數決定行動

好地地批遊行比我咪好囉
依家逼住學游擊戰

有得比你ot ， 開心啦

消耗戰！可以参觀各區嘅警署，或者禮義廉嘅辦事處

本身遊行期間班狗仲可以冷下涼氣
而家要全裝全日戒備

記得遮樣啊

警隊24小時都standby啦

push

OT錢夠唔夠睇心理醫生？

幾好啊
香港人行下街
促進經濟呀嘛
無需要定路線，只要定咗個範圍喺邊
大家咪周圍行吓飲吓嘢食吓嘢囉

遲下會唔會搞到班警 PTSD

最好個個星期去西九站，等我狗一朝到晚都封站

Be water 推

放假行街好正常姐，邊有示威？

新城市行左成個星期啦，差佬完全唔理

其實點解要｢通知｣警方遊行安排？
佢地連登mon post睇曬啦

不反對通知書? WFC?
洗理你反唔反對

星期六 日
冇生意做 多得自己村班白衫佬
有咩去怪佢地

支持
今日發燒嚟唔到
下星期仲有就好啦

咩呀 今有遊行咩
明明就係老婆餅日 啲人去買老婆餅咋嘛

18區 遊擊 不過要集中人相對困難
但係集中再散去第2點係OK
例如尖咀去港島

入去買老婆餅
睇戲

一早咁玩先醒

而家開始都唔遲

今日行街街咋

唔好18區,密啲去元朗行街,幫手恢復當地經濟先

推and saved

good

會唔會順手玩死元朗經濟

正。。。 一早要ko地產霸權

出街要你管？

我鍾意吹？

咩示威姐
行街咋嘛
唔比200萬人行街嘅咩

幾時黎ssp csw玩

以後唔洗再申請咩通知書
睇下邊區有活動 冇遊行
冇搞手 連唯一負責人都冇埋

Play in hk

有double ot錢 ok ar

光復香港，時代革命

成個夏天咁玩，啲警察full gear 暴曬熱到仆街

行街街

專心返工啦死黑犬

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

啲防暴狗肯定好撚臭

現場極多人
想出唔洗怕！

我地溶左班黑社會！

咁先至叻

何必下下自己白白送上比狗咬

連幾點開始都搞清

犬隻得30000
200萬人分開18區行每區都有十幾萬
做死班狗

唔係示威遊行
只係推介香港各地旅遊景點大家自發去旅遊
連集會都唔算

唔係示威 唔係遊行 係行街購物咋！
我想去銅鑼灣啊下次

班狗完全唔知下一步係點，根本無得估

其實班狗有o做咩咁嬲

我都唔知自己係元朗做乜

光復香港
時代革命！

其實咁先叫 be water

全民運動
全城起動

就四點

出街行下做運動，曬下太陽，呼吸下新鮮空氣，人都健康D

話時話yoho仲有好多餐廳開梗

燒村燃燒彈

行街睇戲食飯見校長
乜都冇做過

今日既人數已經夠玩

抵撚死
話左俾人行你起碼都控制到d人行去邊
依家搞撚到個個亂咁走

黑警係咩著到龜咁然後三十幾度企？

我地去唔同地區刺激消費

行街地點在行之前一日先公佈

pish

推推

香港人

屌真係好好笑

創意大爆發

卻是證實這路線沒有起點

This is water! Let’s all be water!

但點分真假 如果網上講係假 啲警察上網見到都會部署少啲人

提醒大家，買下野消費下可以
但唔建議你地入餐廳食飯
一定有d廢中廢老係入面做嫁
黑警有凍撚水
唔好以為黑衣人會冇事

鳩嗚團嘅原理
後尾衰係無人堅持，得返十幾個無殺傷力嘅堅持到狗都費事逗

十八區區區行街行小店 振興本土經濟

叫佢哋學下沙蛇搵女上警署 或者又學下許蛇自己去警署廁所搞掂

嗌夠香港人加油未啊屌！！

親 你的三毛錢已打入了你的微信帳號

推推推

啱

班防暴今日真係full gear
如果個個禮拜都咁樣撚佢地實好撚燥
一燥就有失誤 就係我地嘅時候

記得返屋企飲湯

唔留唔守

分幾區就人太少，啲狗集中圍一區就仆街

各位手足
萬事小心

黑人問號

其實一早應該咁
好彩香港人俾人逼到最後一步終於識反抗

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入黎幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

Sor 覆錯 本身想覆隻三毛

係咪唔可以叫口號?

之前自爆果個警察都係咁講

成日話示威搞亂香港 生意差咗
一於輪流去十八區振興經濟

成日遲到

支持

抵死

可以試吓2區先，例如元朗加西環、或屯門加中環

自由行plan：屯門沙田高鐵站

西環例牌，搭元朗上水將軍澳，東南西北

終於都明不反對通知書係廢紙黎

要話比人聽我地啲警察好辛苦

其實係咪應該制定幾個目標建築物？
第一目標封左就去第二目標
第二目標封左就去第三目標
例如上次封左政總警總就去圍中聯
唔需要死守一個地方
咁樣就真係be water啦

不合作運動

進化係好事
持久戰
兄弟爬山 愈戰愈愛香港 愈要堅持保護香港 相反班狗日日要出黎 返屋企仲要比人屌老母屌到無撚哂尊嚴 一定身心疲憊

要幾個地方都申請哂

走吧
下次玩突襲

直投係萬花筒咁

一週一行

係基本 再有公園野餐 限定放題

Good 個個星期都支持本土shopping

真·be water
光復香港 時代革命

示威者就夠多人係咁輪住上
黑警次次OT十幾個鐘
睇你頂得幾耐

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

仲要無OT收

請試著說行街 不要說遊行

好正，香港人不斷進化

如果２個地方同時行動、警隊會点？？？

Pish

唔試點知 你一出事就識跑步?

今日仲要咁撚熱
諗起佢副裝備就…

加速佢話警力不足 出老解
攬炒

黎屯門玩，我上樓負責空中支援

唔撚洗再同警犬申請

玩咩人?出街都唔撚得? 玩你老母

6月份OT上限特事特辦加到120小時
平時每個月60小時
要睇住人地上限先得

戰機要即棄,好似神風特攻隊咁唔好回航

鬼叫佢唔批遊行路線,唯有元朗行下街促進經濟

they are well paid for it

過到立法會財委會先講

班狗公要出街獵食，阻人收工猶如殺人父母

有用文推

一次過東西南北三四個點，每個點3、4萬人已經玩榭啲狗

可以玩下狼來了，
撚下班狗

香港人知道不反對通知書係多9魚，反正最後都一樣

分散d啦
負荷唔到嫁麻
我講緊交通 美食 景點負荷唔到

Why not搵個週末一次過18區一齊遊行？

其實616都二百萬零一人，如果打散返去18區一齊搞，每個區嘅人唔使特登出去，會唔會仲多人出？

其實得 防暴 鎮暴 畜龍加埋好似得6、7000人

好讚成趁夏天

Pushhhh

你唔搞9佢，佢都會搞9你

咁即係鳩嗚失焦

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

咁多阿蛇日日OT
消耗庫房啲錢

『推上熱門』

前線有野講